好想見番個藍天呀屌！

支那狗我屌你老母

班撚樣復工

單程證、所謂專材都恢復

屌

支那死全家